點解警察唔宣佈成立軍政府？香港仲有邊個夠佢大？

庫房收入全數交比軍政府領導，全部司長特首直接匯報一哥

係就快
又可以黎多啲過百萬人遊行

有無讀政治學嘅出黎解釋下？

唔駛宣佈，而家已經係特權階級

問題係歷史上軍政府最後係點失敗

所以魏晉仔真係魏晉仔，連自己統治到香港都唔知

一早已經係軍政府
只差未開聲宣佈

支持聰聰帶領警察大軍北上 直搗京城

最大武裝力量

Em......卡達菲、薩達姆？
泰國軍政府？

冇

我地幫佢一把

有冇人係WIKI度改下

如果香港警察要成立軍政府擁兵自重，係都冇人阻到佢哋
投訴，冇number，監警會，廢嘅
依家喺成個廣州，仲有邊個大得過香港警察？
呢一刻，民望對林鄭政府咁重要，正常警方係唔會喺鏡頭之下太重手，但大家親眼睇住佢哋幾咁無後顧之憂咁喪打人，背後有兩個可能
１：林鄭政府已經被挾持，警隊無須再向林鄭負責
２：政府嘅權力已經不足以控制警隊
而且警隊內部應該有一個masterbrain，同孔明一出山就燒鳩曹操係一樣，完全冇留手

3. 越過外交部直接去信英國國會，已經無視政權同中央既外交政策，已經有獨立既意志

而家最話得事係果幾個警察工會阿頭
根本連一哥都控制唔到佢班o靚

連登咁多狗mon post，直接幫一哥出公告喇

泰國而家都仲掌權

不如眾籌平平地整個廣告玩下
幫佢地宣佈獨立

Agger

[member]盧sir真係好撚大膽[ /member]

再brainstorm
夠料就出文宣出廣告

支持政府封聰帥做節度使

其實班警係欺善怕惡,根本無野可以令到佢地覺得驚,橫行霸道,目中無人

分分鐘好似寒戰劇情咁
而家禿鷹已經喺後面掌權
牙聰只係棋子

仲有樣好怪嘅嘢，呢幾日令我哋個個好嬲，就係警察會放走撐警人士
警察目標係：

為確保社會安穩，香港警隊務必：

維護法紀
維持治安
防止及偵破罪案
保障市民生命財產
與市民大眾及其他機構維持緊密合作和聯繫
凡事悉力以赴，力求做得最好
維持市民對警隊的信心

630撐警集會，放咗打人嘅撐警集會人士，反而去告畀人打嘅路人
77屯門公園光復行動，同樣係大批人馬護送打人嘅撐警人士上的士離開
可以話上面提到嘅警隊目標係已經放棄晒，而佢哋明顯肆無忌憚咁包庇所謂「自己人」。但佢哋點解要咁做？就可以參考毛澤東嘅說話：
「政治的首要任務是區分敵友」
「誰是我們的敵人，誰是我們的朋友，這是革命的首要問題」
換句話講，警隊嘅權能已經牽涉到去政治層面，隱含革命嘅意涵

而家黑警已經係香港版泰坦斯

日本

外國勢力加入

登報 cap晒警察啲濫權行為
然後唔好鬧 而係支持佢成立軍政府

無名有實

真係痴鳩線

不如下次整呢個標語啦

等埋聽日記者會先，
跟著係全世界既眼前見證成立軍政府

香港獨立靠黑警
明明有三萬精良武裝黑警
仲話冇軍隊
只要課金畀trump，放隻核航母係維多利亞港
輕鬆獨立
香港軍政府成立
肥仔聰第一任軍政府大總統

同老解爭飯食？警犬憑乜？

基XX 已是歷史文件

發夢夢到有幾個警司想武裝造反

醒爬嘅都要識咁諗啦

已經係

[抵制軍政府］大家諗下有咩方法制裁個垃圾政府

深圳河都未過已經比人溶左啦